一直以黎警甴既致命弱點都無人針對

佢地既弱點就係 體力
再講多次
體力

試想像佢地成10幾20kg gear
仲要不斷跑衝警杯
可以保證 跑兩小時體力已經消耗左9成
人地跑42公里馬拉松都跑到就黎死咁
何況有gear帶豬嘴既popo?
如果遇到曝曬/大雨天氣體力下滑就更快

其實如果睇返過往紀錄
例如85三罷
101開花
蒙面法開花
18區悼念開花
大家可以睇到一到深夜時份警力就會大減
唔係因為戰術原因 而係佢地真係需要保充體力同休息
同時指揮高層就會係呢段時間部署黎緊既大圍捕

咁有咩方法可以針對呢個弱點？
就係 意志
再講多次
意志

我都知大家夜晚或者通宵開完花會好攰
如果你覺得攰
警甴既攰係你既至少雙倍
如果大家堅持連續三日三夜開花(可以輪更）
唔比機會佢地休息
基本上佢地體力就會崩潰

最後
大家要小心休息留力陷阱撚
每次既休息留力其實係幫警甴回氣

光復香港
時代革命

我地既優勢就係人數同體力

班廢中邊夠後生體力黎

體力

意志

小心休息撚

唔可以比佢地罰企

要不斷消耗佢地體力

成班封站訓覺 vs 遊行左幾個鐘既兄弟。。。

佢地既弱點係收工,無晒力攰到仆街既時候

yes

一百萬老解，基本上無限體

佢地有主動權選擇何時何地出擊, 後面仲有車開住冷氣支援

推

其實好多弱點

而家狗隻收工係一大班人咁收
不過散下散下就會得返一個

無gear根本係一條垃圾

所以要攞返主動

有一隻mon po狗驚到比負皮

長時間工作
唔夠休息
長期蹦緊

體力 次數 應該係取勝機會？

希望佢地係番屋企係黃賭毒而唔係繼續做gym
負重訓練都益左佢地

體條毛咩 關咩事
幾隻防暴狗衝埋嚟一係舉手一係走
所謂嘅體力志意唔係狗嘅弱點
係你地嘅弱點

要進化到敵疲我打

敵疲我打